打算打工到65歲退休嘅你，預計自己有幾長命？

香港出名工時長，壓力大，最慘啲老細又閪，遇到啲公屋仔同事慘過食屎，撞到臭閪八婆hr又煩到仆街，係咁嘅環境中返足3 40年，精神壓力足以令你有病都唔知，大家覺得自己賺埋嘅錢有幾長命洗？

邊條痴線佬負皮呀屌你有無原因呀？